[戰術po] 點解次次都係狗揀戰場

狗退，我哋係唔一定要進的
D 狗一開波sogo 列陣唔是好威威的嗎
點解要退到去金鐘？

就係因為金鐘係一個佢可以十面埋伏既戰場

十一港島朋友唔好推過狗總，避免腹背受敵，點睇

有人帶頭
後面就會跟住上

呢個係問題